緊急組織第二次大型全民三罷

麻煩各文宣立即準備並宣傳
日期係星期三明天

掌握經濟命脈嘅行業如航空業
請無限期罷工

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

要搞緊急嘅
就唔該問吓啲公司有幾多人肯罷先
加埋要急籌罷工基金

太急啦
罷工係需要時間谷

個人認為要搞三罷一定越快越好
大家都知香港人幾咁善忘

睇完篇文我覺得自己唔罷工影響力仲大過罷工

太急，下星期一會唔會好啲

度氣會無咗

還眼個日都係臨急臨忙

圖都未整得切
唔好再亂叫罷工 叫完失敗係哂心力

千奇唔好急
最緊要個效果真係好
基金就搵班地產商暗中捐啦

人命係票償唔到
聽日6號 三罷
只有五大訴求 抗爭成功 先對得住手足

太急 點罷

萬分可惜

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

求下大家
三罷聽日真係太急
件事係要全香港參與至有用